[Piano] 有冇人鐘意聽Richard Clayderman啲歌

Ballade pour Adeline 每次聽到會流眼淚

雞 全部都係雞

全部都係雞

全部都係雞～

全部都係雞！

做乜撚野 收膠一打唔洗找